李嘉誠 來自潮州勝利雙手創

我對手 roll左好多支又move左好多磅